有無人部iphone無啦啦自己震又有通知聲

部iphone無啦啦呢幾日係咁自己震 又有通知聲但無嘢彈出 望咗係咪email 或者其他apps notification又唔係

呢個問題困擾左我好耐 最後發現 係email

唔出 notification 架

你可以轉EMAIL通知個音樂
下次再出聲就知咩事

但係我email有聲有通知

點解我個電話成日開咗閃光燈

02 post

用家問題

大陸製既芯片比人放左微型間諜器材，樓主自求多福

請及早求醫

唔撚係掛 佢震嘅頻率係密到我以為有人炸我Whatsapp